Het zou een zijn _secret_ tevredenheid; maar het bewustzijn van een gelijkenis van prospect zou zeker bijdragen aan de interesse waarmee ze zich zou moeten bezighouden ding dat Jane kan communiceren.
